代大户多謝止蝕撚先

震一震就震到班傻散止蝕

代大户多謝你地先

不如每半個鐘一個post

SH 驚閪

咁大波幅市一日就出po
小心d好

殘體字
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
你全家死了
(狗隻#316329)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?